[感動]點解歐盟同德國呢排咁好波？

以前佢哋係左膠離地奶共
似乎支那今次大煲了

左膠大愛未至於埋沒良心
中共呢個邪死軸心國

有咩好波？好波就同美國一齊打中國啦

趁地淋

左膠幾時奶過共 咪撚on9啦

呢樣真，左膠一直都撐西藏同達賴

係有一部分幼稚的咗教成員以為凡反西方就是反 反對霸權 ，甘地上身

不過好彩佢哋咁膠都慢慢被淘汰